百佳推「安心優惠套餐」賀警察確診武漢肺炎

遲唔做，早唔做，今日做

平得3蚊

皇恩浩盪

誠哥

做個樣話俾你知今日係全城齊賀

減左唔夠1%, 仲低過強国個死亡率

有平過喎真係

721到宜家只係7個月 成個熱門已經一個post都冇

貴過鋪頭賣